我唔會再煩你 唔會再約你架啦

Ching同你好似 覺得係自己出緊post

我都係...忽冷忽熱好辛苦

放下啦 沒有期望沒有失望
人地真係中意你都唔會忽冷忽熱啦
我地只係忽人zip時間

比人

曾經有一刻以為會一齊到 但最尾都係不了了之

原來沒有 從來都沒有
纏綿邂逅 完全虛構
我身邊原來無人
曾明示我暗戀我 很焦急等我開口

真係唔好太易中意人

或者係你唔肯同對方講

Same

我都好攰
忽冷忽熱好想死
我覺得自己係玩具

其實係大家都驚緊

曾經一齊抱住過，但未開口話一齊，之後就忽然冷淡左，十幾日無講過野啦

就係因為你唔開口

.
返唔到轉頭啦

下次記得啦

出面有更多比佢更好嘅對象啦

我都試過 突然唔撚理我，應該識咗第條仔
勁Hurt同sad
之後幾年後我同過佢一齊，中出即飛
我一向覺得自己好善良，但嗰次真係為咗報仇做咗啲咁仆街

邊有下次